再次多謝price.com

話說小弟玩緊Zelda: Breath of the wild, 係好好玩 但係都想有時轉下輕鬆d既 唔洗係咁揾Shrine咁就想買牧場物語礦石鎮玩

本身問左間係觀塘 點知去到原來得番多啦A夢 (係我自己無問清楚) 個下有d灰 心諗可以今晚可以玩到養牛，點知無得買

揾到兩間仲有開 仲要平10蚊 即刻9rush

save my ass 10+ times

等俾連登仔屌到你屎忽開花

而家d打手咁低汁既

藍既咩？

做乜鳩 就嚟做唔掂？

篇文俾啲心機啦..

真心岩岩買

係呀！
真係好好用 幫我地d市民手

篇文完全無走心，唔自然唔日常，代你老細罰你零分重作

定

係 個人高左 精神左 女都溝左兩件

大佬呀 真係岩岩買左者

.hk

嗱，肥樓主，呢舖我就撐你嘞！
我搵隻Ps4 舊RPG 搵左好多間都買無晒
Carousell又無人放 連登買賣個價平過全新$10 重要左左約右約都唔就腳
最後係price問左幾間， 先搵到一間Game舖有貨 重肯寄埋 慳返約出後出黎交收時間

不要再說啦
早兩日係price .com 搵tp link router
睇岩款去現場買 去到黃金 見有時間就周圍睇下
我屌 好在預留多時間 原本去到黃金現場 有d鋪頭賣得仲平

打手嚟講
呢篇冇糧出

月尾出新牧場，依隻先平得10蚊

打手味重到

觀廣頂樓有咁多間

點都想玩舊板先 利申上一隻係GBA模擬器

宜家先知 switch 同 game 都個度買

罰你睇十次coin master再出嚟作文